㸃解廢老咁鍾意話當年俾人呃晒d錢先咁窮？

D廢老明明當年係自己大花筒唔儲錢，唔識投資，話自己俾人呃9晒d錢，俾人呃左唔識報警架咩？

以前警察仲仆街

我老豆以前係大陸做物流運輸
有幾隻貨櫃咁
跟住有一次係油站休息俾人成架車偷撚走左
賠左幾百萬，一鋪清袋
自始脾氣就勁差，成日同老母嘈交
係我小學已經離婚

本身都可以靠下父蔭
而家天堂跌落人間

的確好多老一輩都大陸投資中左伏

當然仲有不善理財呢個原因

講真當年好人好姐都唔會窮得去邊 而原因都俾大陸呃/屈

成班廢中日日叫春話自己好有錢

同班廢老日日話自己打蘿蔔頭 日軍有咩分別？

自己唔小心，冇得賴人。

我老豆係衰心軟幫親戚